嘔心奶共猶太人高佑思

抗爭果陣黎香港拍片訪問水炮車俾班支那人睇 仲係香港讀過書喎屋企開投資公司嘅靠父幹